有冇人日日返工就係搵工同等interview?

日日返工就係同 D 同事討論搵到工未，去interview果 d 野
已知有半個office既人有依個離職打算
唔少都已經去緊interview，我自己都係
我係到都未過proba
唉 早知上一份工唔走，等份cv 完完整整咁都好過依家要無鞋挽屐走